［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區

Aimyon 愛繆 あいみょん (1995年3月6日 - )，出生於兵庫縣西宮市的日本創作歌手。

愛繆 あいみょん這個名字是初中開始的綽號，一直源用至今。初中時，在從事音樂相關工作的父親耳濡目染下接觸音樂，用父親送的電吉他學習彈吉他，但一個月就沒彈了。後來有一位和愛繆 あいみょん 關係很好的英文老師因爲要離開日本而將一把民謠吉他送給她，開始了愛繆 あいみょん的音樂創作之路。

音樂歷程
2015年3月推出了首支限量單曲「貴方解剖純愛歌～死ね～」(解剖你的純愛歌～死吧～)，雖然因為露骨歌詞被電視台和電台限制播放，但依然進入Oricon Indie Chart Top 10。

同年5月和12月分別推出首張迷你專輯「Tamago」和第2張迷你專輯「憎まれっ子世に憚る」(被憎恨的孩子忌憚浮世)

2016年11月30日推出第2張單曲「生きていたんだよな」(曾經活著啊)

2017年5月推出第3張單曲「愛を伝えたいだとか」 (傳達愛)，同年8月推出第4張單曲「君はロックを聴かない」(你不聽搖滾)。9月時推出正規專輯「青春のエキサイトメント」(青春的悸動)

2018年4月25日推出第5張單曲「満月の夜なら」(滿月之夜的話)，同年8月推出第6張單曲「マリーゴールド」(萬壽菊)。

未來音樂動向

2018年11月14日推出第7張單曲「今夜このまま」日本電視劇“我們不能成為野獸”的主題曲）
並於同月開始日本全國巡迴演出 - 「AIMYON TOUR 2018 -HONEY LADY BABY-」

作品推介
生きていたんだよな

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/EEMwA8KZAqg" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

君はロックを聴かない

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/pGSZCTN_HdY?controls=0" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Follow Aimyon:
Official youtube:
Official Twitter:
Official Facebook Page:
Official website:

資料來源： KAZBOM，Wiki， + google translate

第一次聽佢嘅歌就停唔到，求同好。 唔識日文，好多內容都係google translate + 睇其他人嘅評論，巴絲有更多資料歡迎補充

唔識整youtube 嵌入
7.7 左
唔好打面 第一次出post

無意喺apple music撳到首マリーゴールド 覺得不錯

其實好似就咁INSERT LINK就得

日日都聽佢同埋米津玄師

我係YouTube 自動播放果陣播到佢嘅歌 一聽上癮

我晏啲試下可唔可以加番

竟然有あいみょんPost
日本最鍾意嘅女歌手就係佢

因為睇日劇聽到”生きていたんだよな”而識佢，真係好正啊

推下佢等多啲人識佢嘅歌

佢嘅音樂世界係好獨特
新生代嘅歌手好似無乜邊個同佢走同一種多變曲風同填詞風格嘅

重新推介過
作品推介

生きていたんだよな (曾經活著啊)

個人看法生きていたんだよな (曾經活著啊)是「只想住在吉祥寺嗎」的主題曲，歌中我個人認為有想表達即使選擇死去，作出這個決定的人也曾在世界的某個地方努力地活著過；即使最後選擇告別這個世界，也是這個人鼓起勇氣作出的決定。

君はロックを聴かない (你不聽搖滾)

個人看法君はロックを聴かない (你不聽搖滾) 內容大致上描述單戀/暗戀時的內心掙扎，雖然單戀/暗戀的“你” 不聽搖滾樂，但“我”卻想用一種你不熟悉的方法，向你展示我對你的愛。

ふたりの世界 (兩人的世界)

個人看法ふたりの世界 (兩人的世界)表達的是一種戀愛時既矛盾不安定又和諧的感覺，一方面擔心未來會怎樣，擔心對方會不會改變/討厭自己想永遠被你喜歡的自私，另一方面又因為對方的存在而覺得安心，想對方永遠喜歡自己。是一首充滿戀愛感覺的歌曲。

可愛而充滿個人魅力的あいみょん

佢個樣真係好似小松菜奈

厭世樣

推一推新歌
係結衣bb新劇主題曲
11月14號發售

老老實實唔覺得佢樣特別靚
不過才女就真嘅 係有種氣質

我幾鐘意佢

Instagram:

黎香港

好鐘意佢首 強がりました

5 6月果陣佢去過台灣
希望下一次會嚟香港

佢係台灣做果個訪問真係

每日推post
估唔到咁少同好

香港真係好少
有同好已經好感動

睇左呢個post既youtube再去itunes買左佢隻album黎聽
發覺佢d side track都幾特別 不過唔算太好
single a side果d就真係好正

之前係youtube聽人地cover佢首君はロックを聴かない 就開始愛上あいみょん嘅歌

隻"生きていたんだよな"
真係好毒，好聽都唔敢成日聽

又唔係好毒嘅
將首歌同套真人劇分開嚟睇嘅話
生きていたんだよな 本身帶出嘅意思係治癒性嘅
即使決定用自己最後嘅勇氣去踏出人生嘅最後一步
即使到最後你留下嘅痕跡會被無知嘅人所刪除抹去
但唔緊要 因為有人知道你曾經係呢個世界存在過
曾經努力地想係呢個世界生存 只係你已經用盡全力
有啲時候當我對自己面對嘅問題充滿無力感
唔知可以去邊搵人傾 點先會有人明白我嘅時候都會去聽下
感覺好似無論最後我做成點 都會有人肯定我所做過嘅野咁

Lm
因為愛を伝えたいだとか鍾意佢

好感動推左咁耐終於有第二版
貼啲圖繼續推

隻album 加埋新歌日日都仲loop緊

唯有講句好彩都有同好
希望aimyon會越嚟越紅啦

呢首真係日日係apple music loop唔厭

因為呢首洗咗腦
鐘意咗愛謬

覺得佢啲新歌無以前去得咁盡

台灣華納終於出左中文字幕

係有啲收斂左
希望下年出新歌嘅話可以堅守到佢嘅風格

繼續推post
呢排sem尾忙向左走向右走到
希望唔會有日唔記得推post就沉左

香港有冇碟買 啱啱入坑

初頭聽生きていたんだよな果時
以為佢唔會走情歌路線
點知

Radwimps新碟aimyon有一首有份

識啲野

有啲離題，但仲有同TAKA 合作
呢個仲堅

認真再煲下首歌，真係唔覺有治癒性
句"新しいなにかが始まる時、消えたくなっちゃうのかな"真係呢

中左毒

有邊首舊歌好介紹？

竟然有post
路過見到，支持

貴方解剖純愛歌 ～死ね～

恭喜あいみょん紅白初出場

可能轉左大公司 想佢走番商業路線

期待

觀點唔同啫
我覺得治癒性來自佢肯定左決定離去嘅人曾經付出嘅努力

好正
loop咗好多次

推一推, 聽完MARIGOLD之後就忘記唔到佢

推一首あいみょん寫比DISH//嘅歌
あいみょん自己翻唱版本 3:20分開始
新單今夜このまま入面有收錄live版

順便推一推埋DISH//版本

「ナウなヤングにバカウケするのは当たり前だのクラッ歌」
有冇巴打知中文歌詞?

推

太忙無上嚟幾日 仲有人推好感動

淨係搵到日文版 有無識日文嘅巴絲可以幫下手
ザギンで見かけたアベックの 女はパイオツカイデーだったな
リーマン今日もよそよそしい タイミング見計らってドロン
ギロッポンで久しく合コン 5人中3人アウトオブ眼中
それに明日も早いもんで お先にテクシーでアディオス

するとまさかのあの女優にクリソツなちゃんねーロックオン
「ヘイ彼女 お茶しない？」
声をかけたら キモイと言われた
アイムソーリーヒゲソーリー

この街は 毎日エブリタイム誘惑ばっかさ
この星は いつもナウいを求めて
古きよき言葉たちを忘れてしまうのだろう

ああ困ったちゃん今日は嫁の ご機嫌が斜めでチョベリバ
許してちょんまげ悪かった ごめんごメンゴしてバイビー
そんなバナナまさか浮気がバレてただなんて
おどろ木ももの木さんしょの木 インド人もびっくりですな
エッチスケッチワンタッチ

この街は どこに行ってもカワイコチャンだらけ
この星は 増やしすぎてるアイドルを
おにゃんこには勝てないぞ 聖子ちゃんを知っているのか

当たり前だのクラッカー
アッと驚く為五郎
モチのロンやったぜベイビー
冗談はよしこちゃん
おっとビックリ玉手箱
きしょいキボンヌナンジャラホイ
象が踏んでも壊れない
ちょっとタンマ トゥギャザーしようぜ

この街は ホントにエブリデイ
おニューが産まれる
この星の 昔は今よりイケイケさ
知りたければ インターネットで
ジュリアナ東京を見てみなさい

この街は 毎日エブリタイム誘惑ばっかさ
この星は いつもナウいを求めて
古きよき言葉たちを忘れてしまうのだろう
忘れないで...

忘れないでいてくれたらマンモスうれぴー

已經中哂毒
我會繼續推

推一推 有同好真好

自譯 呢首歌主要係想介紹6-90年代日本用語
好多依家已經冇再用所以有啲難
中文好多都表達唔到但睇住大約意思先

在銀座見到的一對男女 女人胸很大啊
上班族今日也很冷漠 看准時機就消失
在六本木久違的聯誼 5人中有3人都看不上眼
而且明天也要早起 先走了BYEBYE

然後竟然有個很像某女演員的姐姐 LOCK ON
「HEY美女 去喝茶嗎？」
去搭話後 被說很噁心了
I AM SORRY HIGE SOーRIー(同音GAG 意思係剃鬚)

這條街上 毎日EVERY TIME都盡是誘惑
這個星球 一直都追求著流行
古老而美好的話語都忘記了吧

啊啊令人困擾的傢伙 今日老婆心情很差 超VERY BAD
原諒我吧我錯了 對不起起不對說完就BYE
那樣的笨蛋竟然被發現出軌
驚訝桃樹山椒樹（同音GAG）印度人也嚇到了
H SKETCH ONE TOUCH（冇特別意思 70年代小朋友好興講嘅）

這條街上 哪裡都是可愛的女生
這個星球 增加得太多的偶像
贏不了小貓俱樂部喔 知道聖子醬嗎

（下面全部都係昭和用語）
当たり前だのクラッカー（60年代GAG）
アッと驚く為五郎（60年代節目）
モチのロン（當然）やったぜベイビー（80年代電視劇）
冗談はよしこちゃん（唔好講笑）
おっとビックリ玉手箱（表示驚訝嘅時候用）
きしょい（氣息差）キボンヌ（希望）ナンジャラホイ（咩事）
象が踏んでも壊れない（60年代廣告台詞 表達件野堅固到就算比大笨象踩都唔爛）
ちょっとタンマ（等一陣）
トゥギャザーしようぜ（TOGETHER啦）

這條街上 真的是EVERYDAY都有新事物
這個星球 以前比現在更帥啊
想知道的話就在網上 看看JULIANA’S TOKYO吧

這條街上 毎日EVERY TIME都盡是誘惑
這個星球 一直都追求著流行
古老而美好的話語都忘記了吧
不要忘記...

沒有忘記的話會很開心ー

歌名比多幾隻漢字都好

好Cute

我最喜愛日本女歌手
家入レオ
Aimer
第三個係佢

用片再推
話說Aimyon 今年係台灣開左第一個海外演唱會
原來台灣華納整理左啲花絮

有冇人想去17/12 東京 honey lady baby尾場
我比人飛機多左一張飛

慘
無假 幫唔到你
幫你推

無假+1
可以試下上Twitter放飛

會阿
見連登有post問下有冇人想睇

最衰一早用晒啲假
唔係我都想去

fc d相正到可以做wallpaper

利申：用緊結衣

仙氣

點解spotify冇依首

呢首淨係出過卡式帶
reboot classic event
300隻限定

咁珍貴嘅

99

歌出咁密仲上節目
好似仲chur過當初yui

今年紅得太快
好擔心佢會行yui條路
btw aimyon係marigold
濡完雨踩板
就知佢平日收埋心口
同yui一樣咁怕羞

一早知佢有料

loop咗十日
每日至少十個鐘

邊到有CD買

去日本旅行執返黎/amazon

Amazon咗
應該一個月內有

Youtube第一次聽佢d歌,把聲好沉,但會聽到上癮
同埋以為佢d歌好負面,點知正面都不得了

佢個樣都會上癮

由我覺得佢越黎越可愛個刻開始
我知道自己開始識欣賞女性既才華
唔再只係睇樣

好似踩緊佢咁

開頭睇個樣真係麻麻地

係仙氣

珍

想去隔離登開post

あいみょん / 今夜このまま【スタジオLIVE】

MS super live

個邊仲靜過呢到

咁又係

new fans lm

竟然有あいみょんpost
留個名 呢排loop緊マトリョーシカ

多人啦

生きていたんだよな

推一推

好想要件tee

btw張A4海報

推下post~
希望香港多啲人識あいみょん
咁佢遲啲就會嚟香港開演唱會

有時真係好葡萄台灣
成日有日本band/artist過去
試水温第一站一定係台灣
shishamo 長岡高介 dizzy sunfist
多到數唔到
香港如果冇動漫迷幫手
都幾難爆

d歌唔錯

唔錯

radwimps 泣き出しそうだよ feat aimyon
頂住癮先
今晚返去睇下有冇人up full ver

好聽到痴線

其實都幾得意

係好得意
btw佢好似成日同班仔食飯

野田洋次郎成日揾佢劈

最近狂loop

loop到想買reebok

好正

144p巴打潛咗水?

吉岡識彈結他

特登為左套戲學唱歌同結他

LM あいみょん真係好正

但佢堆remix真係唔識欣賞

我幾鍾意愛を伝えたいだとか Lil'Yukichi Remix

過兩日出發

搵唔搵到人同你去

準備係twitter放飛
再唔係可以係emtg放番
但唔想蝕錢比個system

有得去睇已經賺咗

應該放得出
有五六個人dm左我
話哂都全tour賣清哂

唔靚女

但係d歌好聽

聽多幾次你會追住嚟奶

全世界聽新歌！

唔啱藍調口味
如果成首都係aimyon唱就唔同講法

已買

MV

又新歌
幾鐘意呢類無咁易厭

好撚想去日本睇佢concert

下次tour應該冇咁易

原來都差唔多loop咗成個月

聽左幾隻碟後

發覺佢轉左華納之後

由厭世青年變左渴望戀愛既少女

其實都係得華納年代plug既歌比較中毒
早年果d碟比較普通

聽完後始終都係LOOP番

"マリーゴールド","生きていたんだよな","君はロックを聴かない"

都唔係厭世嘅
同埋本身都有寫渴望戀愛嘅歌
(好きって言ってよ, 私に彼氏ができない理由, 貴方解剖純愛歌 〜死ね〜)
但應該戀愛題材比較啱大眾
所以依家出親都係戀愛題材
希望下隻專輯玩吓其他題材

周圍d便利店都係佢同洋次郎首新歌
unBORDEN呢個label都算係唔太管佢地創作
普通野都未至於變左backnumber咁聽不入耳
依家睇shishamo等開場

ching住日本??

特急請假去架
半年前抽左aimyon
然後shishamo又開tour
咁啱咪睇哂

shishamo我淨係識 サボテン

比起aimyon
aimyon就算寫自殺都寫得好靚好正面
shishamo d歌更厭世😂
佢地大hit既歌都係d正向先鋒
宮崎朝子一個細細粒樣唔標緻
平平凡凡既樣
討厭比自己好既野
討厭自己平凡
想收埋自己係自己既世界
成日話好多歌都係靠幻想創作
d歌詞字裹行間總係有意無意泄意出黎

唔太中意主音把聲
aimyon正好多

apm吉野家播緊滿月の夜なら

成個月去吉野家食三餐
有冇手足跟?

番嚟啦
終於趕曬功課考曬試

我覺得

一嚟後生細女可能點都憧憬愛情 睇佢之前去台灣開演唱會之前去拜月老個訪問定花絮就知
二嚟係公司想商業化啲

叫埋班兄弟日日食吉野家

好期待

期咩待?
#179已經有人貼咗

盲左 sor9

巴打坐左幾多碌
家下去睇星野源展

星野源

你有偏見
睇完星野源有崎山蒼志minilive
佢手結他幾正

聽日終於見到女神真人
fc仲有得抽完live見面會
但這些機會

羨慕
睇得開心啲

見面同簽名都唔中

睇得開心啲呀ching

好撚正阿

包膠
二月十三日出2nd album
今日現場拍左首新歌mv
encore solo左幫吉岡寫既 体の芯から燃えてぃるだ
聽完aimyon唱live
厚到唔講得笑
d宇宙巨肺都收皮

有冇咁好J

出現了新album宣傳

屌個日有野做明明係日本但去唔到

我二月二十一同屋企人去日本旅行
我決定十八神風
有冇人跟

啱啱先訂緊隻青春的悸動

直接上amazon掃哂佢一lock過送香港

好想去啊diu又miss左
下次一定去

有咩方法買到飛

要用好大篇幅去寫
聽日係fanclub先行
呢入左fc 每個月比428yen
咁就有權抽
會有 mv d花粹/日記/wallpaper
然後佢用一個叫emtg既臭雞system去抽
呢個臭雞system最撚煩既地方係需要電話認證
你抽中就要揾人幫人比錢
然後到某日子係app到拎飛
如果我寫到呢到
你有信心覺得自己搞得掂我繼續
你人唔係日本都可以解決以上問題
首先你要唔怕煩

想問下係咪一人抽一張

一人兩張

有興趣呀喂 是咪一齊去 教下我點買飛 之前淨係試過去ローチケ買

btw

落左地返工
今晚寫教學

我怕煩
都係等佢嚟香港先支持

冇咁易
心不存希望

YUI 西野呢d都係黎得一次
真係冇乜希望

但Aimyon出度幾年已經去台灣試水溫
應該野心幾大

想佢黎記得買台版

我一個最多可以抽四

一月去日本諗住買返哂aimyon啲舊碟

鐘意佢首君はロックを聴かない

想睇既留個名
有三個位
下面留個名
5980yen張飛

聽Radwimps新歌 泣き出しそうだよ 第一次接觸呢位女歌手
第一感覺係個名幾得意
第二就係個feel幾似Aimer

佢首君はロックを聴かない好撚JPOP好撚正
令我有啲回想起當年嘅YUI

btw マリーゴールド同生きていたんだよな都幾入腦

ching識嘢

我第一次聽反而覺得似zard

女神電視訪問

唔識日文
又冇人翻譯

有動力咁學一年左右就會有d起氣
我學左三年就停左
自修低飛n2
依家叫做同日本人都溝通到
上次賣飛比人都冇咩問題
淨係睇佢係後台食菜己經不行了

利申:廢 只係背過五十音

留1 thx

無意中youtube篤中佢首愛を伝えたいだとか
而家loop唔停 好撚正

有首 夜行巴士 都好正
Ps kkbox啲翻譯歌名

巴打留個tg黎
佢要我入埋同行者姓名
雖然都係型式上既野
唔係去到46 d con都好少會認真check

係好多歌都好正

ms super live

補個清啲嘅版本

l

同愛繆過平安夜

點解佢影親相都好似唔望鏡頭咁?

究竟係攝影師覺得佢某角度好睇d

定係

佢真係好似毒撚影相咁

佢以前d打扮好睇過依加d"型人"打扮

有無巴打中左武道館live

又去

上半

正 第一次去睇

包你返唔到轉頭
佢地live超穩
聽到佢唱体の芯から燃えてぃるだ
一入第一句真係感動過聽義敢軍進行曲

有無咩歌係每次live一定唱

想問吓台壓cd係咪有中文歌詞

南無阿彌陀佛

あいみょん正呀

巴打似在日巨巨

首marigold好聽到
前幾日去行新星堂聽到佢播
順便買埋隻大碟同今夜このまま

準備紅白

黎喇

出場了

正呀

聽完唔睇了

唱完走下場

好撚正 希望以後年年上紅白

我重錄緊
唔知點解錄唔到

未來亞洲樂壇一姐

仲有米津

唔夠喉

點解其他人上傳得
我就俾人ban

紅白

捉得好嚴架
你仲要個標題有晒關鍵字

仲以為紅白之後會多人中意咗

個衰妹

夠鐘打丁啦

入硬戲院睇

我係紅白偶然聽到Marigold
已經中！晒！毒！
不停LOOP
發覺自己太遲認識呢位歌手

唔遲

唔怪得知叫中毒性歌姬
真係同一隻歌不停loop
對上一隻令我上癮係米津lemon
而家係aimyon，搵緊佢d舊碟聽

其實今年我最鍾意満月の夜なら

今年好多首都好鍾意
不過要講最鍾意一定係今夜このまま
野獸主題曲

loop緊あした世界が終わるとしても首主題曲
btw幾時出full ver

一開始因為愛を伝えたいだとか而認識Aimyon
最近一直loop私に彼氏ができない理由

最近loop緊○○ちゃん

識佢嘅都唔多
有都唔喺連登

菅田将暉, 三浦大知, 吉岡里帆原來都係あいみぃん fans

已中毒

愈來愈多人

係
我都係睇紅白先識
睇得多愈黎愈覺得佢可愛

真係好可愛

石原可能係

留名 睇完紅白覺得佢唱LIVE 首歌マリーゴールド幾好聽

你唔撚聽搖滾 都幾好聽

武遁館D 飛係咪已經抽唔到?

唔好意思
請問仲有冇

家下好似先行抽緊
但好麻煩
要開ac認證
冇日本fd幫手就要去淘寶比錢人搞

☁︎先行予約情報☁︎
あいみょん初の日本武道館
弾き語りワンマンライブ、

AIMYON BUDOKAN -1995-

オフィシャル先行予約は明日1/6(日)23:59まで。
ぜひお申込み下さい！

我上次六月抽個陣同行唔洗落名
家陣痴線到連同行都要落名落埋emtg

岩岩搵左人幫手

祝你成功
前日買埋機票
hkexpress都要二千五痴q線
ana都係三千六

個名點讀

Aimyon
Google翻譯吧

我本身果幾日就係日本

國歌講"愛繆"

傻樣

最慘係我廿十號同屋企人去日本
都係搭ana個轉唔比改機票
唔係我請埋中間個兩日假

每日一推

尋日先睇紅白，第一次聽marigold 後就不停聽！

聽埋其他你就會中毒

開始聽緊！

入門曲：
君はロックを聴かない
今夜このまま
マリーゴールド
貴方解剖純愛歌~死ね~
愛を伝えたいだとか

仲有首同Radwimps合唱既泣き出しそうだよ
近排日日聽

睇返佢D資料,原來佢鍾意SPITZ,唔怪得之D歌咁o岩聽啦
我想知D資料話佢有COVER過SPITZ D歌,唔知而家有無地方可以聽返?

我都想聽
推

落選

未抽到最後一圈都唔好放棄
上twitter求飛

可以上YouTube睇下 以前d ig live有冇
以前每個月都開一次唱下歌仔
呢半年好似冇開過
最正係有唱過
今宵の月のように
YouTube仲有少量以前梅田街邊唱歌片

琴日先睇紅白 第一次聽 好撚正
今日係咁loop マリーゴールド 同 君はロックを聴かない

再抽

仲有一輪係咪19號
點抽

而家都有WO

呢次應該係公開

申込を完了いたしました。

係咪街頭演唱起家

要日本電話真係麻煩

劣整

我見佢官方個個係電子門票
唔知呢個係咪

好聽，呢d水平先係音樂

好多新人
好感動
利申:新人

冇詳細睇
但我估係掛，都要填電話

樂天抽飛之後emtg再發卷
所以你地好裝定emtg再收埋SMS認證左先

jennifer同風のささやき呢兩首可以loop足一個下晝
聽落去幾輕快但歌詞都幾灰

大家會唔會買2月新碟

會，都係itunes買
實體碟唔知點買

信和
我人在日本岩岩想係hmv訂碟
但佢話得書籤送 想要a4 file

同日本同步出咁樣？
幾時會係香港有得賣

我諗都唔會差好多日
信和d cd鋪好快手
但預左食水深d囉

amazon訂啦仲信和

諗住揾fd幫我收fanclub版
多本tour書送

日本送過黎都係一日多少少
唔計偷跑其實差不多

岩岩係amazon訂左

未用過

【限定】瞬間的シックスセンス(A4クリアファイル付)

至少都第二啦

Aimyon有冇著過裙呢

有 長裙
短裙就真係冇印象

當選左武道館live

感動

18/2?

係 順便去玩3/4日

見你好似成日去日本咁嘅

我係日本讀緊書

好葡萄呀

我都中

等睇包膠

記得14號之前入錢

兩個月前開始中毒

aimer

Aimer世界第一

入錢又係麻煩

一定要係便利店入

如果諗住新碟買台壓會唔會好蠢

Aimyon世界第一

又要搵人幫手

其實aimer我都幾鍾意
舒服到成日聽聽下訓著左

好正 係咁loop

本來只係YouTube見到佢d歌先聽下，點知loop足成日

我loop咗個幾月

中左毒了
最鐘意君はロックを聴かない

呢個都真呀
あいみょん都好正

ching sick ball

阿狗

手足

即刻係itunes買左兩隻碟+預購埋新個隻

新碟有冇GOOD NIGHT BABY呢

有 出左歌單

係喎

瞬間的シックスセンス(新碟)
1.満月の夜なら
2.マリーゴールド
3.ら、のはなし
4.二人だけの国
5.プレゼント
6.ひかりもの
7.恋をしたから
8.夢追いベンガル
9.今夜このまま
10.あした世界が終わるとしても
11.GOOD NIGHT BABY
12.from 四階の角部屋

已預約 好期待

マトリョーシカ好正！

マリーゴールド=2018年度之歌

同意

日日都loop生きていたんだよな

ig張相係唔係意淫 定係我諗多咗

link?

いきていきていきていきて

都係最近先中毒
其實舊碟tamago好正
平均水準好過青春excitement
當然出single果3首超左就冇計

隻excitement of youth 日版邊到有得買

買碟去amazon jp啦 肯寄香港

青春的悸動歌詞集有三張愛繆

有咩寓意

IG開緊LIVE

不錯不錯

打緊機
錯過咗

好快有人up上YouTube

this?

7:33
Aimyon:「あーまちがえちゃったぁ～かわいすぎる」

好期待武道館live

17年中開始聽，已齊晒碟，同radwimps 首歌正到爆

最鐘意係憎まれっ子世に憚る裡面嘅ほろ酔い

新人留名
有次聽完生きていたんだよな就上左腦
岩岩去完日本買左堆碟番黎慢慢聽

正評突破60

已狗衝係amazon 訂埋瞬間的シックスセンス

無錯
輕野,唔好慳三四十蚊用平果隻運輸
俾多三四十快好多.DHL送貨
送之前有SMS問你得唔得.又有得改去7-11羅

覺唔覺華納年代把聲粗D
以前反而似後生女聲

生きていたんだよな
君はロックを聴かない
マリーゴールド

聽完依三隻好快會中毒
有時間就睇埋mv
唔識日文既話,華納時代既歌多數上台灣華納youtube會有中文意譯詞

有次上youtube聽緊黃明志
見有個標題宣傳寫乜乜中毒性歌姬咪好奇睇下啦
原來係君はロックを聴かない個台灣版mv黎

然後就係中毒了

1:06

かごい
佢講我

想問下有無人會訂台壓版? 有得抽武道館門票

都係，不過都係正😂

成為野獸的我們melody 好正

曾經活著第一次聽已經好洗腦 幾鍾意個mv

呢首實體tamago cd無收錄到，kkbox都無
得itunes有，推介
同埋生きていたんだよなyoutube同itunes都各有獨佔木結他版

ig公布又有新tour
要破產了

手字好有風格

要去！！！！

又要飛了
諗緊六月東京zepp同橫濱arena

狗衝了

可唔可以搭單抽飛

同行都係要自己開埋emtg
自己開左又唔洗搭單
emtg正一臭西system
我十二個轉抽飛個陣同行都唔落名
最後都賣左比個日本人
今次有人揾我幫手整但佢覺得太煩冇整到

Emtg我有
不過怕難抽想搵人一齊互抽

可以阿

諗緊訂台壓定日版好

近幾日??

生きていたんだよな
好好丁

有fc 但係因為冇日本電話過唔到emtg嗰認證
有冇方法可以解決 想一起互抽
(粉了一年先發現呢度有同好

炒了兩個月

TG？

去日本d k房出面成日播

抽飛個d都比左400yen一個月入fanclub???

我有入

供左十個月

まもなく！
2ndアルバム「瞬間的シックスセンス」の中から、1/25公開映画『あした世界が終わるとしても』の主題歌「あした世界が終わるとしても」＆挿入歌「ら、のはなし」をラジオ初オンエア。

#fm802
原來尋日有新野聽

大佬可唔可以幫手整

濕身

唔明
即係尋日出咗「あした世界が終わるとしても」&插入歌「ら、のはなし」full ver?

個衰妹好
個mv最後making就知係有d料到
只不過佢想大家淨係focus番係佢d歌上面
所以先收收埋埋

25號出個套戲
首歌就琴日係電台播左

有冇手足揾一到full ver?

如果平日想聽live可以揾個關西既VPN直接Connect
唔太記得係咪七日內既節目仲係free
關西以後地區要貨金

係咪即係"あいみょん"?
若果係既話
佢第一隻碟有

佢終於有番d正路d既相

自從煲左一排依隻歌後

早排放假就煲埋
"只想住在吉祥寺嗎?"

i is out

睇咗10分鐘
唔太吸引就冇睇
反而無法成為野獸的我們追哂

想問有冇aimyon tg group
冇的話不如樓主開返個？

碟已訂
上隻碟隻隻都正咁滯
希望呢隻唔會失望

咁等我一陣整個aimyon sticker先

係間日本餐廳入面狂播aimyon

想知台壓/日版分別係咩(價錢?中文歌詞?...)
同埋咁快出台壓,唔驚影響日版實體銷量 望過佢之前d實體銷量好似麻麻地
之前想係amazon買隻マリーゴールド 不過咁啱佢又就出album
今次有埋 満月の夜なら,今夜このまま 好似抵玩好多

成個小松咁

買台壓等佢有機會黎香港
因為你買台壓唱片公司會直接香港賣左幾多
當年yui都係台壓賣得好先開香港

邊樹

但係當無香港嘅cd舖引入 會唔會計香港銷量？
因為我一兩個禮拜前fb message香港華納問佢有無計劃引入呢隻台壓碟
佢無覆到我

除咗上面位巴打話台壓銷量反映人氣—>嚟台/港開show之外
台壓有中文歌詞
不過啲人話台壓嘅音質好似差過日壓 呢個我就唔太清楚
同埋特典唔同

多d人一齊fb問下可能會入
呢排king gnu隻新碟都是d人狂屌sony
先有得聽

我fb問呢個page
希望會引入香港啦

上串流平台聽多d算啦
碟照買日版

有冇人有靚靚素材?

twitter上面睇到
搞FANSCLUB見面會?

有咩？
邊個Twitter?

佢自己個twitter

家下唔知點算好個emtg 痴住部電話
部iPhone舊電開始跌得好快個moon有時冇反應
reset完部機又要重新驗證
最大鑊係個電話no問fd子借
如果再用第二個number驗證會拎唔到飛

問唔到fd子借多次？
如果要轉電話唯有搵客服

佢個陣exchange
家下個number己經收左皮

咁唯有搵客服

依家諗住自己供一張
抽秋tour既時候填新num
睇完武道館就去整機
再用返新num驗證

依個唔係只係入fans club咋咩?

原來如此

ふたりの世界
風のささやき
幾鍾意呢兩首

〇〇ちゃん 好好聽 歌詞都好正

希望真係會有啦 跟住黎香港開show
之前唔識中過伏 買過其他歌手嘅台壓版
音質真係差d (一般cd)<日版(Blu-spec)
所以好奇想知あいみょん呢隻台壓係點
諗幾日都未諗掂 唔敢上amazon

點解唔敢上amazon

聽完一次live上腦左
佢話原來係作比佢個朋友既
佢朋友最近上左京做野
然後佢朋友前兩日打黎話
自己訓過龍射左波

雜誌相？

新一期tv bros.

得一張?

有冇人都會去武道館live

唔明

意思應該係佢FD去左東京做野
但係收到個FD電話
訓教訓過龍工都唔返

我對呢首歌既歌詞係講一個ダメ女
係到自怨自艾
可愛くなる努力 医者に頼っちゃっだけど
將用黎打扮既努力去讀書 我會做到醫生
好きでもない男と寝ることもある
飲左少少就同左個唔鍾意既人訓
太長譯唔哂 有錯請屌

+1
今次仲未講幾時拎得飛

我係樂天抽飛
遲d去family mart部機拎紙チケット
應該係

可愛くなる努力 医者に頼っちゃっだけど
呢句應該係指靠醫生黎變得可愛
姐係整容之類？

應該係"將變得可愛既努力 完全地交託俾醫生"？
都係整容類似既意思
我記得首歌係講一個女仔出到黎社會之後實現唔到夢想既意思。

係咪今日公開新歌

想聽

揾唔到

真係好中毒

我想聽新歌呀

佢好似好chur咁
同埋D歌好似無咁毒
好想聽毒歌

新嗰堆都好正喎
不過真係chur

希望d料會好d
件honey lady baby hoodies好薄
有champion咁厚就好了

我想買第一件

第二件

公海個post諗起あいみょん

醜得啱啱好？

家下先行要成set買😭

幾錢一set?

想買A set

Set c
但會員先買到

平日tour買三千yen有得抽奬
有直筆 個陣買好似抵d

冇錢睇武道館已經要500再加交通住宿

Amazon買唔買都

來回ana 3600
hkexpress 2500

我係關西過去搭夜行巴士來回再住膠囊都唔平

我睇完衝過機場
第二日返工
然後過幾日同屋企人又去日本

我都好想手睇

之前買得太多太方便啦,信和都唔駛出

買啦,我都訂咗隻

呢幾日係咁聽ジェニファー

loop緊RING DING

Pish

兩個鐘前ig直播

amazon唔可以將新碟同一齊送

あいみょん唱猫最好聽

今日係咪有上唔知咩節目答問題？

好似係「爆笑問題の日曜サンデー」
但都唔會有字幕

生肉

唔識睇

學下日文

背過五十音
之後唔知點入手

等bill睇

個衰妹又搵我facetime

做咩坐到咁毒

屌，武道館中左山頂位
係最撚高個行

中左アリーナ
出左座席表未？

未去過武道館
最高個行有幾遠?

我都未去過
你睇下floor plan 2階最高個行就係
點解要咁對我

巴打你係咪用emtg拎飛
拎個陣洗唔洗收SMS？

唔使呀，我係family mart拎左張門票
就咁就入到場 名都冇印上去

做咩野事......
係咪痴q左線
仲要收唔到個通知拎飛
呢個垃圾app...

send左email去問

比左錢唔會冇得睇掛

見過有d人講話抽個陣同電話no唔一致
搞到拎唔到飛 然後個日早d去會場
揾大會幫手拎返飛

要抽年尾live既巴打好快手抽埋
2359就dead

武道館唔大山頂其實都ok
我坐過武道館2階尾二三左右個行
但我近台所以都睇得幾清

我應該同你個位差唔多
都係側邊
咁睇都真係唔算遠

想抽12月但驚未考完試

最後都係抽左尾場

今次又轉左lawson ticket
好彩個number己經用得

新年快樂

各位新年快樂
4,5月又有新歌聽?

小松菜奈

插入曲

收到emtg回覆佢話我aimyon fc同emtg ac 唔一樣所以error佢幫我合埋左兩個ac

Lm 鐘意左佢好耐 佢嘅世界觀好正
喺香港真係好痛苦無得睇concert

佢個樣都好正

佢個樣好襟睇 好有古典美
好多人話佢似小松菜奈 但我覺得係雰囲気(?)比較似
兩個我都好鐘意 古典得黎有時又會好活潑 反差

未有aimyon新碟聽
可以去聽ポルカ新解下悶
幾正

淨loop舊歌都夠了

原來已經8連冠
重要頭4首都係あいみょん

雖然唔知講咩
同埋舊片

d舊歌既毒太勁了

新手一問
上咗官網入ticket system應該點買飛
想埋sapporo嗰場

秋tour派左彩
中左18/12橫濱arena

屌，一樣

你老味機票貴撚到飛起

18/12日本有假咩

應該18號開始係聖誕檔期，express東京返香港要5000幾

啱啱check skyscanner
17去22返都係27xx

我全滅喊出黎

抽左邊幾場

琦玉同横浜

2月15日（金）20:00
music station有あいみょん

好勤力 呢排佢嘅曝光率好高

めざましどようび 主題曲「プレゼント」

#490張演唱會期就知忙啦
下半年全年無休咁濟

報新聞都有主題曲?

ＣＯＵＮＴ ＤＯＷＮ ＴＶ
今集有佢

依加去緊片

開播到依家都有佢呢個好似唔止報新聞 會講埋娛樂八掛 體育同做d專題訪問等等 似東x西望+新聞台專題咁掛
我最意外係 電視台會肯起用一首新碟嘅非主打歌

加油
琴日見佢上節目都要陪人飲酒

之前d洗腦中毒歌後
再加埋入左大公司有得大搞真係唔同d

期待佢會去香港開show

岩岩我都想POST上黎

因為Kazbom我呢個懶人先識咁多日本好歌手

同埋把聲幾沉好好聽

佢把聲聽入耳令人幾舒服

而家有冇可能拎到或買到aimyon 2月budokan 飛？

soldout
四圍睇下有冇牛牛買囉
同行check得唔勁
見你so危女飛就比你入

漂白 好好聽

岩岩去完日本
由大城市去到山卡啦好多地方BGM都係佢既歌
到前幾日朝早睇電視又見到佢唱LIVE

結果返到黎真係中晒毒

除左YOUTUBE同BILIBILI 仲有邊到可以睇到あいみょん上過節目唱歌/訪問既片段睇

入會fanclub有時會有上節目係後台既片睇

香港點入fans club?

普通visa都比到錢
每個月三四十蚊
有優先抽飛權

一聽真係停唔到
本來我個名係Aimer世界第一

但幾何會去日本睇演唱會

有心就得
你唔嫌煩我可以教

あいみょん 已認證帳戶 @aimyonGtter 5分5 分鐘前
バレンタイン好きな人に渡す人、
「本命だかんねっ」または
「義理だかんねっ」
(この時下唇を少し噛みながら彼の胸元めがけてチョコを渡す)

と、だいたいうまくいよ。
しらんけど

ありがとうございました！
求翻譯

學生哥那有錢

amazon訂左新碟聽日到

唔係13號先出咩?

我都想知點解
睇佢聽日寄d咩比我

情人節嘅時候
送朱古力比歡喜嘅人

係本命
定義理呢

口upup既我將朱古力交係佢胸前

應該幾好食架
其實唔知架

多謝你

（日本呢家野 譯出黎硬係奇奇怪怪）

即係佢想送朱古力俾我?

情人節送朱古力比鍾意嘅人
「本命黎架」又或者
「嗱係義理咋」
（呢個時候要少少咬住下唇再將朱古力隊向佢心口咁比佢）

咁嘅話、多數都可以成功喔。
雖然我唔知

多謝

側頭睇住先啦 我打個J先

我聽日先係amazon訂

日版初回仲有得抽全國tour飛
但我已經當選左fan club抽選

我張飛都係要當日拎身份證明文件先比入場

あいみょん「CDTV」的浅草深度下町游

我屌好撚花心
why not both

錯
Aimyon已經係第一

GOOD NIGHT BABY

spotify有得聽新碟了
本身係日本洗完腦後都返黎即刻係amazon予約左，而家止住渴先

Applej緊
btwbacknumber（日本dearJane）
今日都上左架

終於等到啦
あした世界が終わるとしても好好聽呀

第8首夢追いベンガル好有舊風格

點解發光體會譯左做raw like sushi
有冇咩特別意思

唔算fans 叫做有聽下咁
Marigold、恋をしたから、goodnight baby呢幾首好撚好聽
第二首喺ig聽過一次就愛上咗 成晚望住個鐘一到十二點即刻狗衝去down
另外ひかりもの都有驚喜 成隻碟整體都高質

呢首係上次tour尾場拍左mv

spotify 上哂架有得聽

loop緊
唔想訓
但恋をしたから真係好舒服

好正阿

即刻不停loop

aimyon 世界第一
佢ig live最近好多玩多咗

睇完d歌詞 成首歌真係好熱血

可愛い😍

點玩多咗？

一月開咗兩次唱歌

過幾日就送到

佢預計我24號送到

我21

冇記錯的話光物類壽司ネタ即係魚皮會反光嗰啲 e.g.池魚、小肌、沙甸、油甘之類

btw 等緊対バンtour出詳情

夢追いベンガル
世界級

恋をしたから變咗靚聲王
夢追いベンガル又變返Spitz果隻rock味 正到

打孖買埋上一隻
DHL預計後日到，不過我估今晚上到機既話聽日就會到

恋をしたから聽得好舒服 如果夜晚聽真係好有feel
如果有中文歌詞仲好

君はロックを聴かない

aimyon 話自己仲有280首歌未出街

勤力成咁
あいみょん(全能到仆街)

抵佢可以同咁多演藝人合作

恋をしたから正到

去日本買現貨

發現原來都有6,7位手足長期係度圍爐

冇spotify 有冇邊度可以聽住先

原來係賺網嚟
唔好down住
等我再搵搵

太新啦
真係搵唔到

itunes買算

G持

ひかりもの都好正

好撚正

Spotify又英文歌名

itunes都係

係
之前隻碟就羅馬拼音
再之前兩隻就日文歌名
今次就譯左英文
有冇人知點解

覺唔覺最尾果首同某幾首歌好似

係咪因為d雀仔聲搞到你好舒服
想問下有無人知spotify點轉返d歌做日文?英文好怪
話時話今次隻碟 首日嘅銷售成績都唔錯喎!好過上一隻好多好多 加油

本身編曲簡單+舒和
あいみょん嘅唱腔都平和同放鬆
所以係舒服嘅作品
風聲、雀仔聲同抖氣聲直頭係畫龍點精

就咁吉他聲+人聲簡簡單單好正

中間加多幾句rap

我個人鍾意呢個version多啲

走る 走り
回り 回り

正皮就嚟100啦

紅白之後真係人氣高左好多

仲有4日就見到あいみょん

新碟香港有得買未？
打算陣間出去旺角

呢¥1100抵比

100正皮

買唔買goods好

買
我都想要呀

窮到仆街

有啲錢唔慳得

我可能會

live 果陣應該會有cv 賣？

依個version仲正

我鍾意佢高key啲 氣氛再舒服/正面啲

依首歌係回想當日失戀
痛苦又寂寞
但念念不忘
依個version只係你中意aimyon開心啲啫
cd版本對題同有味道好多

最衰唔識日文
同唔到佢係twitter傾計

Sor
我成日睇完歌詞都唔係好get到個意思
同埋我都睇唔明dream chaser bengal背後嗰意思

想做就想嘅意思掛
我都唔太清楚
淨係知佢又寫"性"

sex pistol尋晚google咗 好似係隊band嚟
同埋巴打睇邊到嘅翻譯歌詞？我喺網易雲揾嘅

我自己google+推斷咋
btw エロも今はいらない
唔係解 今日不需要性愛咩
利申:五十音都唔識

翻譯話係「沒有色情的地方」
我都唔知
Ref:

用電腦開/電腦版網頁先睇到

求翻譯達人@amatsu @加藤シゲアキ

啱啱睇左石原同aimyon個節目
マリーゴールド demo好正
正過cd版

追夢孟加拉
我都想知佢背後有咩意思
點解要去孟加拉追夢

似係講緊猛加拉貓

巴打網上有無得重温

夢追いベンガル我自己覺得首歌係想講做人唔好太執著？聽日嘅事聽日先諗

デジタルも流行りもいらないよ
エロも今はいらない
呢句係講
電子野同流行野都唔需要
色情依家都唔需要

どうせ暇だからあと5分寝かせて
セックスピストルズ
の目覚ましがうるせー
ああ なんか 目の奥に虫がいるな
呢段係
反正好得閒比我訓多5分鐘
Sex Pistols嘅鬧鐘聲好嘈
啊啊 唔知點解好似眼裡面有蟲咁

屌你今夜ms唔係夢追いベンガル

係咩
有冇直播link

剛剛聽晒隻新碟
今隻d side track好過上隻
佢玩到第4隻album都冇水準下降
好多同類歌手都係得頭兩三隻碟正

又マリーゴールド

我都係覺得上隻side track正d
不過可能未聽熟

上隻side track鍾意既得jennifer同漂白
今次就咁啱啱開都4 7 10都好入腦
不過講side track都係tamago最正

dllm2階11列

MUSIC STATION ~20:50

女民工嘅Audition？

咩料

都算幾可愛嘅

係邊到cap出黎架
Music station ？

好似係當年選拔決賽嘅相

屌起晒底

宜家都唔sex

日本中退真係好常見

我山頂呀屌

我仲未見到自己張飛

如果當年佢贏左係咪會變左e-girls

係

曲風都好唔夾

想像唔到あいみょん跳住舞follow me咁

あいみょん「CDTV」的浅草深度下町游

好cute cute

可能會跳成咁

最後個阿伯真係人生贏家
食住嘢飲住酒聽零距離live

今日下午就送到

又話21號嘅
快成咁

之前買嘢都係咁，早幾日送到

我之前都係快一兩日
你快成個星期

睇嚟都幾多人中意good night baby
spotify 有4萬5千次播放
第二係ひかりもの 得2千7百次

竟然差咁多
恋をしたから呢隻幾多播放
成隻碟最高質(當然其他都好高質)
聽落真係好好好舒服

2406次

好

Good night baby因為已經有mv係youtube
多人loop都正常

都係既
睇返都好早放左上YOUTUBE

成隻碟都正啦

主打歌嘛

等多個零月先轉唱第隻

個樣無咁擾世

老實講 我覺得佢係想做fashion icon先開始似小松菜奈
有少少係特登抄image

勁大盒，原來送埋file

巴打知唔知而家訂仲有冇file

Marigold唔會厭

Amazon應該仲有

佢既歌一d都唔厭世
一個早睡早起朝早寫歌既人
鍾意聽風聲
連寫自殺都寫到咁優美
失戀只係人地唔明白你
邊到厭世

唔知聽晚弾き語り會唱咩歌

好鐘意孟加拉個Mv
感覺好生活化

！！！同好

己到日本

買唔買望遠鏡好

九段下d locker己經爆鳩哂

我一睇埋翻譯一路聽一路喊

綵排緊啦
聽到d聲漏出黎

屌呀

我仲係地鐵

拎左飛一階北h

拖住個喼上去啦
中哂伏

好彩我得個背囊
但岩岩買左幾件衫要拎住

好多人係地鐵出口求飛

好撚鍾意佢
勁好聽d歌

買goods排到2046

metoo
上次四等都有貼紙

一陣入場都有小新貼紙

下次抽多張識做啦

陣間比警察拖走

叫你拎去約囡囡
你諗左去邊

你入左場？

啱啱坐左陣靖國係隔離公園hea緊

一階仲想點

fc抽以為會中arena

應該開晒4面台？
我北東2階j (唔係fc 抽）

似係
平日北面係台既背面

好攰

請問有無巴絲知依加要點先可以係MORA買歌?
上個月開始見佢封左外國

恭喜巴打可以去武道館

隔離坐左個靚女 自己一個

坐下面好似全程向上望

唔敢影 驚自爆

你咁都認到我
我抵死

最近先識 但平時用開joox
D歌唔齊

巴打幾靚仔喎

陣間去1階北h逐個問

完場我會趕飛機返香港

咁我依家黎

記得合照上嚟

圖

影相有聲。。

較靜音啦
扮聽電話影IS OK

日本sim卡影相點都有聲

終於入到場

2階j 都好遠

d舉牌仔收皮了

自拍
小心影埋人

有企位

arena 果度？

遲開場

通常都遲

仆街有d 急尿

好想去呀

我後面

〇〇ちゃん

男廁排撚到

成場自彈自唱？

今次係弾き語り嘛

咩意思

哇

自彈自唱

咩料
請報告

原來d jpop live 唔興encore

我之前去back number都有

あいみょんbb喊左

唔知出去要塞幾耐

好似冇ひかりもの

冇呀
新碟得
恋をしたから
Good Night Baby
マリーゴールド
今夜このまま
満月の夜なら

寧願佢唱少d 未聽過既歌

最後大合唱君はロックを聴かない好正

平日tour都有encore

係幾正

係咪姐係aimer

唔係

巴打演唱會完了?

坐左上monorail上緊機場

咁趕

去左食個拉麵再鳩行秋葉原

不得不提あいみょん既live真係好穩定 首首都唱得好好

我都去左老秋食拉面

真
個live 好高質

無得睇
我刀喊咗

搞咩去左陪阿伯跳茶舞

比佢搞到眼濕濕

我覺得場live 質素好高但唔算好睇
個場太靜
同埋360 度佢個style 又唔可以郁黎郁去，成日都係望住佢側邊/背面

坐2階都預左睇唔清楚架啦
同埋今次得佢一個自彈自唱冇咁high都好合理
我覺得同佢好似好近咁 雖然我坐山頂

靜先聽得真歌喉
係氣氛嘅一種

sor9ry我睇左半場先發現原來有moon係aimyon頭頂
我覺得兩個live類型唔同
比較唔到
平常tour係sell好玩熱血既
zepp東京三千人
地下全站席
武道多人咁多
再加上冇band
音樂性一定冇咁豐富
呢場係睇佢solo 各方面既野
佢自彈自唱開四面台係一定輸蝕左
比支咪綁死左
唔可以四圍去
成場用燈光都唔係用得好勁
但係今次生きていたんだ係正過tour版
四面台d燈可以玩得集中d
好屈機
個隻血紅睇幾多次都唔覺得悶
好想聽多次佢唱芯の中から燃えているだ
呢首鳩叫歌先chur得盡佢把聲
其他歌唱得輕鬆到

好型

どうぜ死ぬなら都正

旅遊節目嚟
遊淺草

佢真係勁cute

笑左，監制擺明玩佢，佢又唱得好認真，阿叔勁high

話哂係我條女

有得去就好啦

阿叔就緊係high啦
俾我都頂唔順

買左幾本書仔

回味緊

估唔到aimyon兩老都幾早婚
45only
後生過草野

仲要生咁多個

個snack time radio幾好笑
〇〇ちゃん果然係口癖はいいことない
係咁消音

尋日現場好難聽
係咁do甩左好多

陣間上網聽多次

最後大合唱

真係好感動 大家一齊唱到あいみょん最後幾句喊住唱

坐我隔離條女係金毛
係咁俾人問係咪佢黎

丁到出血

頭先個直播講咩？
淨係知同緊個男仔食飯

有手足想開post(2)?
如果無的話
我聽日兩點開post2

好唔該巴打

スペースシャワーTV
LIVE SPECIAL あいみょん「AIMYON BUDOKAN -1995-」
放送日時：4月13日（土）21:00-22:00 ほか
初の日本武道館公演の模様をスペースシャワーTVで放送決定！

原來有電視台會播1粒鍾既紀錄片?

清野菜名

整好post2草稿啦
放心留言啦

989

990

991

992

993

［中毒性歌姬］Aimyon 愛繆 あいみょん 集中討論區(2) 準備生日